真係冇後悔過投比呂智恆

好少咁欣賞一位耶撚
恆仔辛苦了

佢係低調行動派

新同盟又贏
城寨范國威又贏

其實佢真係做咗好多嘢
但公關真係唔係太掂希望有人幫幫佢

而家多咗人知道佢都算係好咗

開咗ig算係吸取民意有改善到

亮亮

係基督徒，對手足俾番尊重

多啲幫佢宣傳

錦戶亮

真正嘅君仔

呢d真耶撚

辦學果d為個牌邊敢出聲

真正嘅君子

有冇形象指導可以幫佢執執

都無死人 做咩撚野呀屌 咪撚痴線啦

Sor你啱

一定

有好多耶教手足嘅
不過就真係好少有佢咁型

好似有剪過下頭髮

推

其實依家831全部人齊，拜個主題係拜乜高登仔都係咁笑9我地

咁撚多五毛嘅

我都係